馬英九係咪整容失敗？

失智老人咁款

死奸狗

2019

2020

近朱者赤
變左大陸佬樣

師奶殺手

孤獨的政治家

中風

唔同人黎喎

果然人既眼睛好重要

睇新聞話佢整左隻眼

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

呢張相有2個喎

馬英九上個月都唔係咁樣

相由心生

後面個阿伯

?